屌奶星原來阿狗得失球先贏緊曼狗3球

當初笑鳩曼狗得失球係0嗰班阿狗係邊

阿狗呢

贏緊姐係仲笑得啦

曼仲打少一場

熱狗屠鳩你班死獌狗

我曼打柒熱狗系100%的波牙

輸字點寫呀
唔識wow

笑果個好似係港毒之父黎
死車狗

我地曼聯聽日炒熱狗 4 粒

獌狗

0>3

lm今晚再bin

下場排名高過阿狗啦

系

吊你

針狗吾能洗訓?

輪更

夜更保安